香港人o係外地瘋狂搶口罩呢件事上面 本質上都係蝗o既一種

我定義蝗係o係外地瘋狂爆買人地生活上必須品
程度上已經影響當地人生活
香港人o係日本,台灣透過網上又好
藥房門店都好, 都已經將人地o的貨差不多掃到一乾二淨
唔好剩係話支共班人係咁買先會咁
香港人都有份造成
呢件事上面香港人本質上都係蝗
唔到你唔認

垂死爭扎嘅人係蝗

政府唔派口罩 海關禁運 咁你仲想我哋香港人點？全家人等死？唔搶口罩 等比藍屍買曬？

師兄 你講得有道理 但口罩對好多地方嚟講未必係生活必需品

香港買唔到
去到有嘅又要買埋屋企人嗰份
以每人兩個月用嘅量嚟計 哇 真係唔好講笑

係都要將香港人拉埋同支那人比
仆你個街一起底原來又係波台三毛狗

又黎同種論
香港咁多藍絲 又套撚唒所有人到
D 五毛有冇第二句

垂死爭扎?
我剩係見到香港人o係日本每日幾箱幾箱咁運番香港
如果買二三個月用量我認為冇問題
但係咪真係有需要買成半年以上用量?

但呢個係因為全世界都無一個地方

防疫既方法係打開個大門，叫d人民自已小心

歷史呀歷史

如果話香港應該協調好d，樓主覺得個協調者應該係政府定人民？

民間不夠努力沒有組成口罩配給倉？
你敢這樣搞，警察又巧立名目掃場話你洗黑錢

日本口罩我可以講係蝗掃晒。
新年期間70萬蝗進入日本。

如果唔係支那仆街，港共政府垃圾，香港人使搶成咁？
你覺得四圍撲口罩好撚好玩？
支那唔鬧港共唔鬧，你依家blame the victim？

我認同呀
格硬唔認嗰啲諗清楚係咪為駁而駁
行為上香港人同支那人落嚟香港掃日用品係冇分別
呢個係人性 係完全可以理解 而香港人因為咁而討厭支那人亦係十分合理
所以呢個正正係政府需要存在嘅原因
政最大功能係資源再分配
當一樣資源唔足夠本國人民穩定使用時 就要出手
例如台灣唔俾口罩出口 澳洲當年嘅限奶令等等
只係香港政府做親所有嘢都係諗會唔會得罪中共
變相令情況變本加厲咁解
sor係咪認真咗

五毛黎 大陸人質素低 但佢係都要講到香港人都係質素低

樓主覺得

政府唔封關 市民搶購口罩 係市民有責任 反而政府冇責任 五毛logic